一個社會只係識讚高錕而對後生仔不聞不問

一個老人始終係老人
成班後生連樓都無
仲要光纖黎托
即係d老豆老母咁話
無飯開你仲掛住上網

如果問連登仔
唔准你用iphone 同電腦
但送層樓俾你同俾部8110

相信好多人會揀樓而唔係上網咯

on9

無光纖你連喺到廢up嘅機會都冇

咁我寧願揀要上網

石丹理都上到網喇

睇你個username 都知你on9

一個改變左世界既人離世
表示一下關注同哀悼都唔得？

你識唔識睇標題？

一個xx始終係xx
成班後生連樓都無
仲要xx黎托
即係d老豆老母咁話
無飯開你仲掛住xx

如果問連登仔
唔准你xx
但送層樓俾你

相信好多人會揀樓而唔係xx咯[/quote]